有冇人用開渣打買基本?

有冇邊隻基金抵買?

allianz income and growth好唔好

我都睇緊呢隻

我係MANULIFE 都買左同一隻,唔知好唔好係SC再買

MONTHLY有2千息

呢隻賣資產派息架喎

巴打有冇咩好野介紹?